[縮左去老母個西度呀林奠？] [#ValverdeOUT(15)] 巴塞隆拿球迷討論區 (313)

又到咗489射空炮嘅季節 雞屎de ligt隨時凍過水

連某幾位手足想追嘅sane都冇咩可能嚟

原來係因為見到醉右喺度

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde肯lan未
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

留名

美斯

屌你老母死都唔肯加我名

傻啦 都唔會找數嘅 加唔加有咩分別

出聲怒屌了

出面d盲反狗真係屌都廢鳩事 講到理應要紅美斯咁 擺明收錢做鳩阿根廷同美斯 推一下同俾人撞就紅 咁埸場都唔駛踢去打乒乓波算把啦

Ok

呢樣真
美斯bb

行埋去諗都唔諗就紅？舉晒手俾人撞有牌?

美斯都有碰撞ok 最多咪兩黃 根本就係報復dllm 美斯開聲屌鳩南美杯腐敗同球證主場雞 直接紅兩個懶係公平 事實就係想造鳩美斯

屌你唔睇var走漏2個12碼搞到出局 連季軍戰對面打mma都冇黃 俾人撞就直紅 講都冇人信啦on9

決賽由智利球證吹
知道秘魯同智利既歷史關係就知咩事

個12碼重on9 等阿根廷反擊完開角球先嚟俾

登機

迪馬做乜

連自己條幸運手繩都比戴巴拿 仲話不和

Lm

大巴奶又係一個比人逼害既例子

Griezmann has informed Atlético Madrid, through his lawyers, that he will not be attending pre-season training as he is going to pay the €120m release clause this week to sign with any club that he wants. [md]

Barça have completed the signing of Louie Barry, a highly rated 16 year old England youth international. He completed his medical for PSG, but Barça were able to convince him in the dying moments. Barça will pay at least €130,000; he'll join the U19 side. [espn]

英人冇好野

我地有幾何簽英人
好撚勁？
如果勁都比big 6搶撚咗先la

咁撚癲 自己比？

大把錢啦

巴迷爭氣d啦 出公海屌柒班盲反

佢年薪好似先17 18m 邊有咁多

🔴 After the physical issues of last season, Samuel Umtiti wants to be at his best this season and has therefore trained all summer long with a physical trainer of his confidence.

🔵 Umtiti wants to play at the Camp Nou and leaving is not an option for him. He knows that a good preseason is vital and the Frenchman is putting in all possible effort.

[Mundo Deportivo]

希望佢可以回復十足狀態

十足就肯定無可能架 有個7-8成已經好好
搞成咁都係佢自己攞嚟

肯假都唔放落力操仲想點

不和好似係

明顯比人逼害啦 難得有正選都打唔足

咁搞法睇下班黑警可以忍到幾耐

有無沙田手足著波衫相認

旺角班人家陣都唔走 死撚硬

派左碎油佬前去解救

比條紅色手繩 係咪想講戴巴拿下場就係古仔咁

有冇綁繩先

沒有 牠現在見人就咬

For the upcoming season, Valverde wants Nelson Semedo to be the main right-back so Sergi Roberto could play in the mid-field. [Mundo Deportivo]

一年講一次

lm

下季繼續正選 條右路一直廢落去

拉走啦 比羅白上中場
杯麵正選 wague後備

就算拉走 羅白鬼同人搶到咩

做後備囉
拉仲冇希望

所以黎緊中場要arthur 影 de jong
vidal 拉（未走的話）十68sub
不過華狗唔會咁做

🔴 Malcom is preparing for preseason and wants to convince Valverde before the season starts.

🔵 Barça have received multiple offers for the Brazilian from clubs in the Premier League.

[Diario Sport]

goodbye and thank you

中坑d po名好難負皮

簽到人未。好想劣鳩。。，

Messi is facing possible two year ban for CONMEBOL corruption comments. []

佢夠閪膽ban咩

淨係美斯一個人嘅商業價值都大過佢個每週杯

阿斯報

好心決賽唔好揾返南美人嚟做球證

明黑都唔比人講？黑警？

美路靚傳

恭喜authur 古

and丹狗

屌古狗拎盃

想要耶穌

Dani Alves is the first footballer ever to win 40 trophies

淨係psg都痴咗5冠

祖記都痴唔少

足球第一人

美斯真係禁賽？

艾利臣依家係咪世界第一門將?

馬體又簽到人喇
巴塞仲迷失在.* 這場_×°轉會遊戲

淨係計今年就係，但論表現好難比較

〞_▂+°巴塞高層，或許\永遠都不能領會轉會的真諦﹏\＊☆°

好耐之前問過
不過無人 so me 好失望
再問多次
點解巴塞官網shop 咁撚廢
大半年都error
Web and app 都係
人地求其一間細球會官網都正過我地

停撚硬
最嚴重可以停兩年
玩到咁大 可以宣佈退出國家隊了

唔驚啦 可以轉踢歐國聯

咪撚on9
唔通因為一個球員成隊唔踢咩

關歐國聯咩事

禁咗美斯應該更少人買門票

佢話阿根廷唔踢美洲盃轉踢歐國聯
邊有可能

可以雙開

南美足協自己都撈唔掂啦 無美斯

但第一年轉去要由第低踢起喎？

係，要由D組踢起，有得雙開練兵嘅話真係唔俱

邊有咁多時間

由D組踢起既話
理得佢出晒阿甲仔喇

B

Sure B
Vvd:A

冇vidal

古 de jong Arthur
球王 電話佬 丹

📰 | Victor Valdes will return as a coach in FC Barcelona and there are two options on the table:

1. He becomes the coach of Juvenil A.
2. He takes over Barça B from Garcia Pimienta, and the latter is promoted as Valverde's assistant in the first team.

[@SiqueRodriguez]

📻 [RAC1] | Dembélé and Todibo have worked at the Ciutat Esportiva Joan Gamper today

🔶 Both French players have returned to work a week before the preseason begins

佢搵得幾千萬歐一年
問銀行loan返一億應該得

最後叫返新球會同佢填返條數咪得

獎金 代言 sponsor
可能仲有自己啲投資
有都唔奇

你問我哋有咩用 又唔係我哋run

A

正路應該會係C

淨係我係咁
定係你地都係咁

A 不過Arthur換vidal 咁就夠老

其實fcb asia間store已經執撚左

AAA

Arthur AV Aleñá

🚨[@GFFN via mohamedbouhafsi] | Everton to make a bid worth more than €35m to Barcelona for winger Malcom - he’s Marco Silva’s priority target, Arsenal in talks with player’s entourage but haven’t bid.

41m從羅馬手上搶返黎
35m賣出去都要蝕6m

淘寶同丹都早左一個星期返巴塞復操

蝕埋人工

愛記=巴塞2隊 專汁4bar9棄將

45m-50m deal

其實都唔贊成賣 仲要蝕賣真係on99

個個都蝕住賣 真係more than 善堂

好心就請馬時亨做主席啦

C最平均 問心有dj arthur cover嘅 busi又唔會好似之前夾拉b咁爆法嘅

我係驚arthur同dj爭一個位 你知禾地華狗架啦

屁馬

咩事

Official PSG statement: Neymar has not appeared at PSG's sporting facilities today and the French club will take action.

Neymar, Barça's target, has warned PSG that he won't do the pre-season and has shown his desire to leave the Club. [Esporte 🥇]

Neymar Sr (father Neymar): "PSG knew that Neymar would not be present on training this week. We warned them and told them he would arrive on July 15." [fox sports]

如果真係想簽/簽到屁馬
電話 丹 古
肯定要走一至兩個

According to UOL Esporte, Neymar told Leonardo on telephone that He doesn't want to come to PSG. And He won't do preseason.

Riqui Puig: "I belong to FC Barcelona B, if there comes an opportunity to be promoted as a first team member I would welcome it with open arms.

It's an gift, an incentive to play with Leo Messi. I really like Barça and I hope I stay here for many years." ❤️

上年又話升佢同wague
Btw o.busi 米連達 abel又失蹤

🗣️ — Carlos Puyol (Former Barca captain) about Neymar: "In the end you have to assess the present, not so much the past and if it is a player who is in the market and you need it, you don't have to be thinking about what happened a few years ago"

☎️‼️@fcbarcelona will officially sign Antoine Griezmann on Wednesday, July 10th! [CAT Radio]

Dembélé and Todibo trained at the Ciutat Esportiva today, a week ahead of schedule. [RAC1]

3. Bartomeu resigned and Valverde gets fired

有冇機會喺巴塞見到多毛毛既丹

即係要佢為左走人罷操?

丹罷操
古扮傷
電話影子唔撚去季前集訓
笠法比波衫
買人又要度縮
連解約金都唔想一次過比全數
都唔明點解仲有人肯賣人比巴塞

好期待佢
期待咗兩年
求神拜彿唔好再傷
左右開弓

丹比利唔傷堅勁

但到佢落左場你地又唔係咁講既

屁馬罷訓

俾人話因為佢射柒而俾利cup

屁馬對著PSG 罷訓
到頭黎實比人雪

古天奴+拉傑迪換
唔換雪到合約完

🚨[@le_Parisien_PSG] | Leonardo (PSG Sporting Director): "We didn't receive any offers from him but some superficial contacts. From Barça? Yes."

📻 [COPE - @VixLouis] | PSG is willing to let Neymar out, but they do not know if Barcelona is really interested

🔶 They are willing to sell him for at least €200 million

無撚錯 條路自己揀

真係好撚柒 比人笑唔係無原因

屁馬關我地撚事

係psg過世啦 diu

真係好笑
當年誓神劈願咁話過巴黎攞金球
又暗屌美斯阻佢上位
依加就死死地氣咁想躝

抵你死啦屁馬

不如簽你返嚟

PSG's Sporting Director, Leonardo, has confirmed Neymar's desire to leave the club and has stated that there is an offer to be made which will satisfy all parties involved.

He also confirmed that there has been some contact with Barça but nothing substantial as of now.

"Neymar can leave if an offer arrives that suits everybody. We have not received an offer yet. What is true is that there has been very superficial contact with Barça." [@Jon_LeGossip]

派左高雷
你問我答

雪到佢2046就啱喇

電話佬又空炮?

The outcome of Griezmann to Barcelona is not expected to be imminent but there could be decisive developments at the end of this week or at the latest, beginning of next week. [md]

支持屁馬擺訓
支持psg雪到佢合約完

📰 [MD] | Umtiti, the PSG favorite

🔷️ The French club seeks central and 'Big Sam' would be the priority player to enter a Neymar operation

🔶️ Barcelona consider Umtiti's price around 60M€

🔷️The other players who could be
included in this deal are Coutinho or Dembele

PSG想要人啊？1億啦

出晒名

好撚on9
如果真係買晒25馬 電話
咁仲有丹古 malcom 點搞
美斯 25馬 咬 電話 就肯撚定唔讓正選
其他人點夠分

當你前面好撚勁
中場仲用拉影既話都係無用

左閘呢？中鋒呢？
即使電話同美斯踢到中鋒
都唔覺係長遠既方案

仲有咁撚多星 青訓同後生點算？
Puig obusi abel wague cucu 橙汁呢？

Cucu走左了

4m就回購到
依家唔算係錢啦

仲有放棄久保
但轉頭又想買兩個日本仔
用既錢仲多 究竟係乜鳩操作
換撚左艾比度都係咁

有冇人覺得守龍件衫幾靚

🗣 [@samuelmarsden] | Bartomeu says nothing has changed with regards to what he said about Neymar on Friday, despite Leonardo's comments last night. Bartomeu said "there is no Neymar case."

免簽巴神+買黑世三 we connect

其實抵到爛，用久保四分之一身價簽兩個日本新星，雖然係我嘅話我要曬3個始終3個夾埋2m對於巴塞只係好皮毛

若果有保連奴返嚟做後備殺手就正

𨳒 買完都唔用架啦

📰 [MARCA] | Sheikh Tamim Bin Hamad Al-Thani, owner of PSG, is increasingly concerned that Neymar’s behavior off the pitch affects the club’s image so he may get rid of him

世界體育報：巴塞馬體已達成分期付款協議，將會在違約金€120m上增加21%，即€25.2m，總轉會費是€145.2m，基沙文轉會風波應該即將落幕。

獲獲新鮮獲獲甘

唔係真係why not both咁開心呀嘛？

哇，點解仲要加錢？

尼馬 電話 美斯
古仔 影帝 迪莊

分期唔洗比息咩 人地肯比你分期已經好好架啦

電話so9美斯
拉影維
明烏碧羅

懶叻
丹
淘d寶 都早左返黎

維拉利爾 免費簽入 前利物浦左閘 艾拔圖摩蘭奴 Alberto Moreno，雙方只簽約5年。

華狗又冇左閘買

之莉馬體企硬唔比分
依家唔洗拎杯做祭品算好
但影子應該冇錢買返

比著我係下體肯撚定企硬 一係直接比晒 一係就躝屍趷路

而加係下體要賣電話填數

之後全部都係流料
永續華狗同default陣

Messi's restaurant Bar VIP Rosario in Argentina is taking in homeless people and giving them hot food and shelter, after a cold wave has gripped the city of Rosario. They plan to continue this till the extreme weather subsides. [marca]

❗️📰 | Neymar JR has told his friends, relatives and National team teammates that he wants to play for FC Barcelona again.

[CATradio via @RogerArbusa 🥇]

📰 [MD] | The numbers of Barça and De Ligt

🔶 The Catalan club and Ajax agreed: €75 million for Matthijs, but with the center-back there was no way of understanding

🔷 Juve offered him €10 million net annually and he accepted, which is €16.3 million gross

🔶 Barça's offer barely reaches €8 million net, €15 million gross

🔷 A two million difference for each of the 5 years and that is the key

📰 [SPORT] | Barca summit with Andre Cury and the Coutinho agents.

🔶 Kia Joorabchian (Coutinho's agent) was in Barcelona for the presentation of goalkeeper Neto.

🔷 The Blaugrana club analysed the situation of Coutinho in the Neymar operation.

買佢放titi俾psg

| Atlético want €120m + Nelson Semedo for Antoine Griezmann.
Barça assure that the Portuguese right-back is not for sale and they won't pay anything more than the Frenchman's release clause of €120m.
The Catalans are currently preparing the money. [@SiqueRodriguez 🥇]

施美度唔走得

電話佬 25一齊罷操 嚟到會唔會打交

之前巴塞副主席講完唔俾25返就辭職

［突發］何韻詩有難

邊位手足

me來
米推

你廢中撚有i豬

hi h_____x

屌你老母閪

打FIFA就勁 現實 真係無眼睇 仲要加埋華叔D神奇戰術

Barcelona are looking at a shock move for Victor Lindelof, according to Mundo Deportivo 🧐
唔廢唔買

買唔到de ligt咪算 又唔係急住要買中堅

曼聯放埋比你咪仲大獲

冇買song之流咪算好

仲有華美子
傷撚左成年

🗣 [@diegotorresro] | Latest news from the offices of the PSG: The Qatari are so eager to sell Neymar that they are ready to sell him at 150 million. They haven’t received offers. Madrid is uninterested. They weighs exchanges: Dembelé, Courinho, Rakitic or Umtiti.

拉 古 走吧

Barça are looking to pay Griezmann's buyout clause before the end of this week. If an amicable agreement can't be reached with Atletico, Griezmann's representative would need to go to the LaLiga headquarters and deposit his client's buyout clause. [SPORT]

Niko Kovač (Bayern manager): "If Barça sign Neymar, we would have more options for Dembélé. We have lost two wingers in Robben and Ribéry. There is a need to cover those positions." [via md]

開隻馬琴俾佢

25返巴一係琴走一係古走
力架好似會留到
我寧願琴走 25黎埋佢真係無位踢

唔會架啦 又電話又25 無限金錢咩

尼馬最現實就係用古+錢 / 古拉 去換
用錢真係最唔理想

要番就自己出錢

計過數係可行架 電話想分期係怕過唔到足協

有人拎巴塞衫比小白簽

咪撚賣啦屌 又要賣又想收返買felix啲錢又想要semedo

其實如果電話分期係可以 今年又賣咗十幾條友 收返億幾 加多個一億嘅球員換25 咁就過到公平 係出糧煩啲 25減半薪都貴 又多個電話 同埋25之後一定嘈加薪 確保自己地位

Although Antoine Griezmann can play perfectly in the centre of attack, Valverde wants to have another striker and the question now is whether it will be a signing or Abel Ruiz from the Barcelona B team. [md]
邊有咁撚多錢

比個牙郎你咪又係唔撚識用 華狗幾撚時去死

其實 Abel Ruiz 應該夠班踢一隊
只係唔可以同怪物級比較啫

好正常姐 如果有機會見到villa 小白 你會揀比失敗船定巴波衫佢簽

洗唔洗買咁多人黎睇波啊

最緊要嘅左閘又未買，幾粒大星target又扭嚟扭去，又傳埋哂啲未夠班嘅人，你話嘔唔嘔血

支持原陣開季

咁既k型人腳 場場踢343都唔能掂啦仆街

支持電話佬 唔要25
古仔可以走
支持拉仔 utt走
de ligt 可以追 追唔到由佢

有冇咁高呀

Paulo Dybala: “I think i showed that i could play with Messi. it’s a question of getting to know each other better, finding the harmony, of seeing where and how each one of us moves and being more comfortable with each other and making the other feel comfortable. there was good play between us. against Chile, it was me with Leo and also with Kun.“

[GOL] | Neymar will be a Barça player next season

細路打機為得「美斯」險散父母家財

【Now Sports-體育】為了得到「美斯」，你可以去到幾盡？答案是傾家蕩產！

巴塞隆拿巨星美斯（Lionel Messi）是數以千萬計球迷的偶像，4名小童玩家為了得到《Fifa 19》的美斯，不惜挪用父母的銀行戶口，不問自取，企圖真金白銀「收購」阿根廷球王。

《Fifa 19》雖然是採取抽卡式玩法，但玩家也可真金白銀增加獲得球星的機會率，任天堂公司透露有小童花了父母550鎊欲購「美斯」。

其中一個「受害」父親卡達表示：「我從沒想過子女會這樣做，就算只是花40鎊投入遊戲，也是價值不菲，現在他們花了550鎊仍未抽到美斯，就像賭博一樣。」由於小孩未獲父母批准支付費用，任天堂公司獲悉後答應全數退款，並收回已購買的球員。

圖片來源 : FIFA圖片

邊四位手畜
麻煩認一認頭

醉酒__
S_R___
沙治____
萬能插___

改埋啲弱智名

Víctor Font (Barça presidential candidate) on Twitter: "There is a pre-agreement with the player (Griezmann) in February, but no financial capability to sign him now. And you want Neymar as well? If the club is in good shape, why the loans?"

📻 [Sin Concesiones] | Barça is about to secure a loan for an amount much lower than €120 million to be able to pay Griezmann's termination clause. If the credit exceeds €96 million (10% of the budget), the Assembly should approve it

始終國家隊無乜時間磨合
亦都好考領隊個心思
今期好似誤打誤撞出到個4312嘅陣式算係幾意外

可以預料遲下會係佢同Lautaro Martinez擔正
就睇下美斯仲玩到幾耐

原陣開季

我任豚姐
都唔會玩Switch版FIFA啦

Athletic Bilbao 🆚 Barça week 1 La Liga game at San Mamés could be played on Friday August 16th at 21:00. [Cadena COPE]

星期五晚踢

依家係問銀行借錢買電話?

西班牙2100咪姐係三點西時間

不了 thx

Switch fifa=u=垃圾

點睇Switch Lite呢部垃圾

對買左既冇意思
未買既咪諗下部部岩自己
3DS CUT 3D
SWITCH CUT SWITCH
傳統黎見慣不怪

用黎玩單機game係唔錯
十字掣始終好用d
但完全同switch既概念相違背

最慘單機手提mode質素唔穩定
xb2手提mode朦到

百貨接百客啫
如果佢調轉時間推出應該畀人屌到仆街

除左輕身易拎出街玩
根本就係舊版既閹割版黎
冇得插電視
部分game要買joycon先玩到
冇埋docking
冇左震動同motion senser
結果都係平得$800
佢個價位，買部2手都得喇

幾時先會有好消息

尼馬回歸之時

壞消息

球會：N/A
香港：N/A
打機：N/A

究竟疤哩幾年搞乜 質素真係差到
古就詐傷轉會 丹就罷操轉會
屁就夾埋psg棟我地一鑊仲回歸？乜撚野玩法
而加又玩罷操轉會
以上3件唔好講幾好波 真係好衰格
球員又衰格球會又衰格 仲有之前華拉提果單又係
以前法比笠波衫又係 搶羅馬馬琴又係
得罪咁撚多球會你話疤冇出術夾埋球員咁做搵鬼信

認同 堂堂正正買人唔得 巴又唔係冇錢

Barcelona have communicated Filipe Luis that they will not sign him. The club are looking for someone young to provide Alba competition. [md]

好撚憎佢
係對住巴先踢到識飛
對住messi 又粗又爛
抵撚死去到車狗無正選
死死氣又躝番黎下體

咁佢唔止對巴塞先識飛嘅

只係年紀太大真係無乜著數

唉屌你老母簽到人未呀

近幾年轉會窗一開始,,我每日都keep 住入狗竇碌, 一有英文既comment 就即停低望望, 最後都會失望 keep 左兩年

最已陣

有美斯都唔知晒錢黎簽人做乜

尼馬

電話佬

迪力治

現實係

冇尼馬
有電話
冇迪歷治

屌你老味，搞掂電話佬就唔好再簽進攻球員啦on99
上年馬琴都可以坐足成季，你想買咁多人做咩撚事
仆街巴杜美華為敵

復興424進攻足球

就黎傳到可以打10 0 0

🚨[El Chiringuito TV] | FC Barcelona are about to pay Antoine Griezmann's release clause at the La Liga Headquarters.

嗯嗯嗯

基士文

尼馬

迪力治

嗚呀

L'Equipe say Barça have paid Griezmann's buy-out clause of €120m. However, according to Marca, both Barça and Atletico Madrid deny any payment has been made

簽左西布朗個16歲英撚

唔買中堅真係on9

我覺得仲未賣中場先神奇
迪莊，古狗，影帝，拉仔，av，啊吐，艾蘭拿
仲有話俾羅白頭打返中間

未賣得出啫

無買右閘，Roberto 繼續做右閘先
中場老三寶最大可能走都係 AV，其他都無咩聲氣
加埋 Puig 隨時上嚟踢，中場有 7 個
(影 拉 Vidal Arthur Alena De Jong Puig)

啫係古呢一世都唔會踢到中場 / 攻中

係 Vidal Arthur Alena De Jong Puig / coutinho 爭一個位

其實舊年轉會好好J
係條仆街華狗

睇唔到古仔除左因為身價咁高之外點爭到中場
佢冇乜身體質素之餘 cool波冇Arthur穩
掃蕩冇av咁好 體系踢法冇alena熟
dejong 影帝個位佢更加唔洗講
睇埋佢美洲杯既表現亦唔好

美洲盃，古表現唔差喎
只係去返巴塞佢無得打同一個角色，局限咗佢所有能力，更凸顯佢原本嘅不足

唔差亦都唔好啊 有種雞肋感覺
巴西根本上可以講有冇佢都照拎到冠
之後我就認同既

古狗就哂氣啦
大巴拿都有眼睇 冇話邊個球員唔可以同美斯同場既
但真係唔算效果好囉 我寧願8同dj上多d
利記巴西個中場效率同我地放題點比 唔好fifa上腦啦
根本古狗就唔岩用 唔係食正屁馬效應佢根本唔會咁貴更加唔會有咁多上場機會 成件事就係疤on9買錯人又要頂硬上焗住試佢 但試極都冇火花
教練係廢 但要搵個好教練先係最難 疤咁多年有幾多個真正成功好教練 咪又係靠班球員自己質素最實際

古天奴有人要就直接走啦
中場佢從來都唔得
就算喺利物浦定巴西都唔得

Xavi on Neymar's links to Barcelona:

"He would be an incredible signing. But I see it as being difficult, honestly. I think it's very difficult. We have seen so many things that I thought I'd never see though, such as PSG paying €222 million, so we'll have to wait."

尼馬實力點都無問題
要佢回家從來都只係錢嘅問題

Btw
簽左安部裕葵了 鹿島鹿角宣布左應該係去巴B

打番幾年b隊 之後出走

應該有得踢季前熱身賽留下啲印象

點解唔借錢買哥狗

踩踩場

呢個網點搵其他日子波飛

有錢都買唔返

點解唔借錢買起大雄

你要買邊場先
佢無得比你揀嘅即係佢未開賣

10月28客區

Ｊ１鹿島の安部裕葵、バルセロナ完全移籍で合意
#スポーツ

好教練可以令廢既球員提升
垃圾教練令勁既球員變廢
淨係諗住買勁人返黎根本本末倒置
依家咁睇華狗至少做多兩季
除左國家打吡同歐聯下季真係唔想睇波

應該做埋今年就走，就算畀佢真係負碌拎到三冠都應該要走

利申:ff

⚽️ Barça will begin their first day of training on July 14th with 18 players. The players who played in the Copa América will return later.

⚽️ July 14th - medical tests, July 15th - double training session.

[Diario Sport]

垃圾就應該去番垃圾堆到

電話佬黎左
25回歸夢是否幻滅

基沙文筆錢夠買尼馬啦屌

有無巴打話我知點解巴狗呢兩年有錢到咁
明明早兩年先話無錢續拉子
又話美斯主動唔拎人工當借比巴

通漲咁誇張對比返差唔多啦
連馬體會都成億買新星 舊年又7千買路馬
係屁馬效應果兩件貴左個dup姐

自己貼錢就考慮下 買佢老母
唔係比解約金比得好威咩比多次psg啦

我覺得力架天分好過尼馬
尤其而家職業態度都屌打尼馬
最新消息 力架提前兩星期開始訓練 好感動

電話佬究竟黎左未

[怨婦]UTT假都冇放你地咪又係屌[/怨婦]
暫時未覺得丹會超越到影子
不過丹後生仲有得執
影子已經定左形
如果跟到哥狗呢D丹分分鐘好似史達寧咁
可惜跟住個華狗

天份就唔知啦 長遠肯定係丹好啦
屁馬都26-7啦 最多得3年貨仔 佢踢法又獨又靠速度
一老就廢 格又衰 成日詐傷去玩 跌哂wat啦
睇下哩兩年佢係psg次次歐聯緊要關頭都係傷冇份踢
仲係銅球果個佢？文尼都勁過佢啦 根本屁馬只係名氣大

我覺得丹勁d囉

尼馬玩花式雜技就叻

Griezmann's lawyer just entered La Liga's headquarters to pay the release clause. Announcement expected any moment. [COPE]

借左錢
同埋sponsor多左
仲有通漲

正， 即買波杉

樂天老細科好多水

搞黎搞去先買得一個電話佬 食屎啦

古致奴條垃圾幾時先捨得賣啊 仆街

依家可以放古同拉

放拉 umtiti 影啦

古天奴唔賣下季都唔撚會出嫁啦 曬撚氣

cls獌想買李城個中堅8千萬英撚真係鑲金

其實雞屎文嘅最佳位置係中鋒定左翼

巴黎用兩億幾買得佢
你認為120M買得返佢返來？

拉都賣得出
古真係唔知搵邊個要

咁又冇講到咁撚廢 唔岩踢巴姐 佢本身唔太廢
不過個陣億幾買番黎 冇乜可能回到本姐

回家吧

下
對鍠嗰場？

西甲你無咁快買到
佢哋季票都未賣完

佢哋官網通常要到臨開波嗰十日八日先篤到
你要買呢場嘅話更加係最難買

作客區嘅話
你confirm佢地坐邊個zone先算啦

巴塞咁度缩 無一億都唔會賣啦
留返黎做笑容大使+賣波衫

OFFICIAL | FC Barcelona have announced the signing of Antoine Griezmann.

it's coming

電話佬

The club have successfully paid the Frenchman's release clause today. Antoine Griezmann signs for five years and has a release clause set at 800 million euros.

突發

又多一個法國人

終於搞掂，麻煩搞返後防，唔需要再買進攻球員

唔係想搞事，但係真係唔係巴迷，大家會唔會因為一個球員而買佢件球會波衫，即使你未必撐或者鍾意嗰隊波？
世界盃有印佢件7號

Griezmann

期待電話佬喺華狗麾下又會變到幾廢

過檔啦

官宣

你可以問下郎迷

過黎啦 We are more than a club

又晒多120m

古唔走 基會著幾多號呢

好奇電話佬會著幾多號

電話佬黎到著幾號

實係7號啦

件7號都係古狗著啦 搞到第二個廢埋就好笑

想點排？
Griez so messi
Dem griez messi
Griez messi dem

古蘇美

我會買囉

不嬲都係基迷

我亦都係巴迷

welcome 電話☎️

走啦

de jong加電話都洗左成200m

講撚左幾耐終於射得出

打415

古電蘇美丹
影
後場是但

睇左toys4
想問下劇透會唔會畀人ban

買埋尼馬即買波衫支持

又一個世界杯得主黎做球霸隊友

會

我未睇

仲有個龍35m
不過施利臣，ag，d so都收返70m既

btw終於唔使再傳屁馬

廢古lan 未

真心係蘇9必然正選情況下，個陣會點排？

最後咪胡迪巴斯過住幸福快樂既日子囉唔通比人拎去堆填咩

電話果一億咪上年果筆錢
今個轉會賣左一億幾 仲有突筆錢
依家係睇259如何

電話 蘇 球霸

You sure?

繼續古蘇美

唔明點解要交換龍門，明明cls個勁

仲有保連奴都係今個夏天先正式轉會

人地想要正選

唔係

施利臣想正選
人地0怨言幫你打左3年國王杯算係咁啦

真心問電話係下體有冇打過左翼

差d唔記得左保球王 好似50m?

比人捐左去救世軍

想打j呀

幾時先有波睇

呢集幾黑暗

都岩既，咁撚勁打後備晒左

唔記得40定45

無

其實係

放UTT個必要條件係de Ligt會黎
咁de Ligt去跟牙朗既時候呢個Event就唔會出現
無謂FF喇
就算de Ligt黎睇死佢地都會優先借走淘D寶

繼古仔打右翼之後，又可以睇電話佬打左翼

sor 48小時內將會轉會祖記

要不要來都靈?

有打過一排架

Malcom thank you
國家打比入完波都要收皮

尼馬仲有無機

如果你想我來 我就來

下年4231?

下年除左轉陣都唔知可以點排
美斯可能會收入中間

415

古仔 尼馬 蘇9 美斯 電話
迪莊

恐怖既424要出現了 劍指歐聯
歐洲列強顫抖吧

美斯不嬲明義上打右翼但完全唔會落底線/拉下邊之類

梅西又無美洲盃 又無世界盃 仲點做球會大佬

係呢幾年姐

連登真係少巴塞fans

比著利記，獌呢d簽到電話應該即爆一個post

如果下季so9+messi仲係正選嘅話真係屌你老母
唔知幾多個人爭一個人位

所以我估美斯下季可能正式擺入中間 讓條右路俾後生爆

正選要點出呢

希望古拉走
影今年落後備

古回家啦 係4bar9拎唔到歐聯的

Malcom

本身Y/N呢個Deal既人都50:50

拎英超同西甲比

thank you and goodbye

一路好走

希望美斯移入中間，俾電話打右邊

電話打中間美斯哨牙拉邊

電話打正前 so9落後備 右丹 左是撚但

真係好難接受件紅藍格仔

電話佬打邊個位都唔係好岩咁

我初初都是睇享利先會睇巴塞
而家比人當係疤添啦

放心啦齊來做雜種狗

格仔=永續拉

收聲啦阿狗

因為施利臣想踢正選
尼圖想要高薪囉

屁馬返埋黎想睇呢個陣
丹 電 美
古 dejong arthur

打錯左丹->屁

係wor諗落電話會唔會踢攻中，美斯打右邊，但美斯咁鐘意入中間會唔會撞晒位

左翼confirm

我成日覺得佢係下體正正就係打緊美斯個位

3億幾1個左翼位

收聲

尼圖係咪上季正選龍黎？

我都想

係呀華偷正選
仲踢得好好添

ys

今季D錢都未洗 仲有錢買呀
424

似4312多 左右靠小明杯面
美斯已經要墜到中圈先有波踢 中場3件唔少得
基沙文又唔係正宗翼鋒 就算擺433都實際冇兩翼
華狗性格最緊要塞多d人係中場進攻靠燈神大顯神威

Official Atlético Madrid statement: The club believe the deposited amount of 120 million euros is insufficient because Barcelona and Griezmann had agreed terms during last season, when the player's release clause was 200 million euros.
下體訓撚醒未

又黎屈就打個鳩西盃

依加最後一炮過比冇分期？

所以我不嬲支持安蛇個時一個打聯賽一個打杯賽

電話佬係fifa同古仔一樣好難用

達仔冇得打歐聯邊肯過你

442嘅話
美斯同佢嘅位置上係一樣
但職責上
馬會同巴塞戰術分別
做嘅野都會唔同

但433嘅話佢的確可以踢左翼呀
皇蘇時候都係咁踢
甚至法國好多時佢都會拉邊

要講嘅我覺得雞屎其實做到好多牙朗嗰類嘅野
走位聰明 搶點唔弱 識拉扯對手防線
而且佢迫搶真係好勤

好撚肉酸
上年夠傾過話轉撚硬過黎
咁不如比100m算啦 拎返廿m黎

好撚想睇波啦

打機向來都係跑得快+大隻最好架啦

BREAKING NEWS: ATLETICO CHALLENGE GRIEZMANN'S BARCELONA TRANSFER

係

我郎

你漏咗丹，買埋尼馬要打406

古仔係fifa入邊幾高速度但0身位

agger 佢拉開對手走位逼搶都好屈機 而且唔係個種需要控球權球員 應該會同美斯夾到 起碼可以跑埋美斯個份

等睇華狗用廢電話佬

下體：我反對

不話講真比個全明星陣華狗都係亂鳩咁黎嫁啦
老野慢野踢中場同翼 兩閘逼上去
前面三個自動波

佢地當係買樓
PAFS

相反牙朗屈撚到痴線 速度身位頭槌埋門范范有

認真直接放棄so9啦 佢依家連波都控唔掂

打機不嬲都係我郎最好用 bug嚟

華dee：哇⋯又俾多件電話佬我點用呀

邊度印電話佬波杉平

美斯邊肯過你

古狗專心打中場啦
馬琴應該真係收皮

淘寶

其實呢到有幾多人係支持25返嚟

利申：我支持 始終佢係真係勁 仍然寄望返到嚟 有美斯壓一壓 可以變返光頭個態 長遠亦可以接班 同埋佢正正常常咁踢波都幾好睇

希望你返嚟可以生生性性
死開啦25仔 要你就走 唔洗你就死返嚟

4強次回合永世難忘 半場都過唔到

De ligt >juve
Done deal

覺得買佢黎係頂so9

可唔可以搞搞個後防先

Antoine Griezmann, represented by his lawyer, has appeared at the headquarters of the Professional Football League to unilaterally terminate the contract that binds the player with Atlético de Madrid, having deposited Fútbol Club Barcelona in the name and on behalf of the player the amount of 120 million euros.

Atlético de Madrid believes that the amount deposited is insufficient to meet its rescission clause, since it is obvious that the commitment of the player and the Football Club Barcelona was closed before the aforementioned clause was reduced from 200 to 120 million euros. euros It was also prior to the date on which the clause was modified the communication that the player made on May 14 announcing his disengagement from the club.

Atlético de Madrid believes that the termination of the contract occurred before the end of last season due to events, acts and demonstrations carried out by the player and that is why he has already started the procedures he considered appropriate for the defense of his rights and interests legitimate.

尼馬：爭我咋快

1.2定2

梅西的國家隊冠軍獎盃已經壽終正寢

馬體會咁都得？咪唔撚買囉

終於

佢acceleration好似有90頭 但sprint speed得7x

strength得61

點解咁多錢
又話買埋屁馬

唔好啦 買埋屁馬出邊個

美斯後備？

尼馬雞屎美斯

個陣好好j
不過華狗唔識教

想點樣 冇啦啦畀咩兩億牙 下體傻撚咗？

佢地未撚訓醒

冇證據有協議應該唔洗驚

個陣點出你知架 場場都一樣架啦

首都球會都係賤種嚟 冇證據就唔該縮番入你老母個閪到

點解電話佬叫雞屎呀？

仲有華狗=冇用

ENG

Matthijs de Ligt to Juventus 99.9% finish

🚨[@Sporx] | Neymar Jr: "PSG have given me permission to negotiate for a transfer and are waiting for a suitable offer. My father met with a Barça chief, and if I am not able to return to Barça I'll return to Paris with pride."

完全無興奮既感覺
一日華狗係度買幾多人都無撚用

痴撚線咩你果日交貨就二億姐

雞屎文

要清清啲人 人太多喎

泰電台表示，因為魯營球場內正在進行重新建設和維修，原來的綠茵場已經變成了工地，草皮還在重新鋪設的過程中，因此基沙文無法在草皮上亮相、「的」波等，他的亮相儀式將改到魯營的室內進行

無得的波

當撚左疤係公廁

的波柒左都唔駛咁開揚

咁咪等於仲有機
重推逃犯條例之日即是美斯登基之時

fifa 20 封面咁多人投son

我覺得佢去左psg真係養懶左，好難返，同埋佢傷多過踢，人工又高到離譜

有冇手畜睇緊溫網

歐聯前輪換比達仔抖抖

下季個正選咁砌嘅話西甲有冇睇頭

丹 電話佬 花
a8 frankie av
alba lenglet pk semedo
達子

歐聯就唔ff了有華狗喺度

同埋幾時買返個後備左閘
上季得alba一個
結果唔知太攰定點
佢5月不斷派大膠

唔簽返cucu真係on99

疤高層不嬲on9
之前就有排取消咗告魯夫個榮譽主席位
跟住14年嗰排又想迫走小花
近年買返嚟嗰啲全部又打唔出身價
到依家華狗咁撚樣都唔撚炒

屌
咁搞法
2020嗰陣
分分鐘亞軍廷拎美洲杯嘅機會都大撚過疤拎歐聯

迪莊都有的波？

最近既事？

有的 果陣未起草皮

Griezmann: "I will defend the Barça shirt with all my commitment."

兩億買個個都on9

兩億我買返259返黎好過啦 夾慣夾熟

牙丹後悔緊當年早到咗

隔一年就可以開po要求轉會

Juventus and Ajax have come to an agreement on a transfer fee for Matthijs de Ligt, according to De Telegraaf ✍

The reported fee is €70m.

70m咋屌

兩億不如買後防好過

睇個勢似巴塞冇再追

追條毛咩 黎緊打6前線陣
要咁多後衛托咩

其實我地都係75m 係比唔起人工

人工差唔多
我估係拉奧拿中介食水太深

人工差4m 係死肥佬食水太深先無追

📰 [MD] | The numbers of Barça and De Ligt

🔶 The Catalan club and Ajax agreed: €75 million for Matthijs, but with the center-back there was no way of understanding

🔷 Juve offered him €10 million net annually and he accepted, which is €16.3 million gross

🔶 Barça's offer barely reaches €8 million net, €15 million gross

🔷 A two million difference for each of the 5 years and that is the key

死肥西份commission 要10m 巴唔想比

都唔知咁緊張de ligt做乜
除左青訓出產既佩老大碧基 名氣大得馬斯
懶叻又好使好用又後生 係utt麻煩友 碧基又仲有貨交
就黎個個位都話要買球星變左銀河艦隊

電話右腳入波多唔多？ 定得隻左腳？

有冇人知賣尼馬之前最貴個件係邊個

呢兩件全部億億聲

so9

唔要屁馬，唔要deligt
搵埋隻左閘就夠（本身搵都唔洗搵，竟然賣撚走左Cucu）
屌你老母巴杜美華為敵

古自己應該dum 春dum 到爆
兩年前過黎為歐聯，結果利一年亞一年冠

得罪講 有佢 利就冇alisson vvd 唔會有歐聯

其實而家已經係金錢足球
邊有青訓 除左醉右

事實上幫pk搵定接班係差唔多 難得de ligt又有潛力同質素
仲想有夢三咁既青訓陣形已經係不切實際
只不過係買到就好 買唔到都唔洗死既情況

想問大家喺邊買巴塞印字波衫

dum乜春呀 自己黎到都踢唔好
唔係怨婦但係今年大好機會自己7 仲有咩好講

迪列真心惹唔過
俾個肥佬揸哂莊，肯定唔夠2年就跳舞加人工轉會
依家先20，接碧基個位分分鐘踢10年8年，點搞得掂

相反佢老友真巴狗

真利，公子獻頭幫利拎歐聯

Life is all about second chance

睇下啲隊友點對你囉🙂

基沙文話哂當年你無得買人都留低
咁都唔好黎好去 搞到咁 又會比下體球迷boo

屌你老母死肥西生性病

點會本身球會又唔係無錢
我地賣左尼馬都有錢買古丹基啦未計dejong果啲

你冇賣古點會無啦啦季中高價買兩個？ 仲有binno呢？
再者 利真係大把錢嘅 早幾年就唔會咁啦

巴塞功不可沒

你見佢今年贏完歐聯都係買d幻幻就知咩事
錢就應該有 不過唔科水買人

De ligt 應該留係阿積士

好似99.9%去蛆

Back in training喎

咁一日未簽都係阿積士嘅人
好多source話就done deal

done deal啦

希望todibo成材
電話黎就要撐啦 話晒都係巴塞球員了
dejong 之前都扭計話去psg多過巴

BREAKING: Matthijs de Ligt is no longer with #Ajax at training camp in Austria. May await completion of transfer. [@MikeVerweij - De Telegraaf]

意大利傳到簽晒約啦

以攻代守 10個中前場

📰 [MD] | FC Barcelona are confident Rafinha will leave this summer, and now he is negotiating with Valencia, with the same sales figures as Denis Suarez to Celta Vigo, who left for € 12.9 million plus 3.1 variables.

‼️Ousmane Dembélé isn't looking to transfer to Bayern Münich as his agent two weeks ago told the Bavarian club that the players plan is to establish himself at his dream club. The player also went on to join preseason training a week earlier than the squad. [BILD, 🥇]

處理好啲肌肉問題睇好你上一線

成班法國幫
電話
丹
懶叻
烏迪迪
淘寶

因為abidal

咁都唔搶屌
死肥佬食屎狗仆街死

當年去國米好似賣到成20m
可惜傷左

佢地冇錢買

法國幫圍威餵

安部幾靚仔又好波 多謝

咪撚再追尼馬啦
賣古 用malcom 丹夠晒
用啲錢補左閘 後備中鋒

女人街幾十蚊買件夠啦

要番自己出錢番

一係fb群 一係旺角間7唔知咩

盤古：唔買多個奶媽幫我補血邊掂 下季再柒多鑊我就幫巴大大奶屎眼都唔掂

共產黨係咁仆街架啊
唔知d人聽日肯叫打倒共產黨未

淘寶好無

幫我淘件巴塞主場 印字印摩連奴

支持法國幫

課金比巴塞正港豬

你搵巴塞球衣

小 巴塞個shop上唔到既

Kia Joorabchian (Coutinho's agent) "I won't let people talk about Coutinho and put him down because for one-and-a-half years we have said nothing. I won’t let them do that and all of us in Coutinho’s camp will not let that happen because Barcelona have told us he is staying."

"Coutinho’s camp are not actively looking to move him but we believe people inside Barcelona may be acting without authority to try and sell the player."

"Either Barcelona have to contain the people within their organization who are giving out information to the contrary or they have to tell us the truth if they have changed their minds."

邊個外國網買巴波杉好

新25

冇女都有4%？

Valencia CF have reached an agreement with UC Sampdoria for the transfer of Colombian defender Jeison Murillo.

仆街賣佢去意甲比牙朗玩吸星大法

Griezmann: "I cannot wait to see Dembélé and Umtiti, I have a good relationship with them, and I want to win with them." 又打Fortnite

"I am really looking forward to be playing alongside Messi. I want to make the fans enjoy."

"I really wanted to come to Barcelona."

Cls當年肯留低都咁對佢

Neymar: "My best memory as a footballer? When we won against PSG with FC Barcelona"

所以我先問緊
一上變左nike網 印字都無埋

馬體正怨婦
早幾年都幫佢地踢多一年啦 無得買人

搵巴塞印字

佢哋兩個都賣到13+3M都算係咁

當年國米根本無心買佢
成筆錢轟左落去Nainggolan度

我唔係咁諗
上年馬體肥約續佢就係想佢留低，圍繞佢組軍
佢一早想走就上年唔撚好續約，直接去巴塞啦
上年撚完巴塞今年又撚馬體會
續左一年就主動叫走，我覺得好撚賤

換轉係巴塞d人咁做我都會勁撚嬲

舊年話過巴塞只會係一個球星 留馬體會係傳奇丫嘛
馬體會主力都老/走哂啦 打起既又賣走 佢梗係後悔啦
馬體會同前幾年決賽果隊唔同哂 想走都正常 高甸都走左
球員想去一隊有心爭冠軍球隊好合理 馬體會過2年又拆骨
有得走好早走啦 老就冇人要

有心但無力

Neymar: Favorite transfer? Ronaldinho from PSG to Barcelona

係邊買巴塞波飛最好？
想睇25/9主場對維拉個場
睇過巴塞官網得三個tier
其他網可唔可靠
有冇巴打教路

黃牛

巴塞欲以3名球員交換尼馬 古天奴迪比利隨意選？

官網買啦

買黃牛根本唔需要
呢度又唔會坐爆

以前喺Anoeta屈鳩巴塞機

古仔條數係咪未找晒

Neymar: "Best locker room memory? Again against PSG, the dressing room was wild. Everyone was happy and going crazy, I think that was the best feeling for everyone."

完全係國米時期既巴神咁撚樣

蘇亞雷斯賣得啦
只會愈來愈廢

講真 尼馬呢幾年多咗咁多傷 傷多過踢

如果冇記錯今年都最後一年
同埋佢都仲算top既
始終中鋒係依家個市場真係冇乜好選擇

d控波真係世界級

個肚腩都世界級

Juventus are about to close the deal to sign De Ligt - He's expected to be in Turin tonight or tomorrow morning, After the medical tests, He'll sign his 5-year contract worth €12m/yr then Juventus will announce him as the third most expensive Serie A signing ever! [La Stampa]

De ligt

佢雖然真係好有潛力 但佢經理人咁西 到時過1年半載又扭屎忽花 對球隊都無好處 不過佢好似講過夢想係踢巴塞 如果ok既過2年再買囉

依條友咁撚煩唔買好過買

其實依家買唔到唔係大問題，係怕到碧基要退落嚟嗰日先嚟後悔點解今日無好好 bid De Ligt 啫
時不與我巴

丹IG stories

係就返黎啦 不過應該要放棄丹同馬琴？

直接比基沙文打正前 基沙文都好剩得
腳法帶波仲好過佢

佢瘋狂9up
仲要全部抬巴塞踩巴黎

簽左我要改名了屌
本身睇好佢同迪莊黎巴塞
條死肥佬仆街啦

？

笑電話

等睇有人爆料佢喺更衣家唱巴塞會歌

淘D寶同杯麵個頭

如果佢無走其實應該係世三

走唔走佢都係架啦

唔通真係車路士去皇馬嗰件咩

可惜巴閪人養唔熟

丹比利坦言, 不怕電話佬來到後位置受動搖

真係一樣樣

大家估電話最後著幾號？

古走佢著7？

冇人買古

古著返14
馬琴著17/19

又飲馬黛茶

果然係半個烏龜人

其實utt 同lenglet係咪好唔据大家即使國家隊球會都好少見到佢地兩個行埋一齊

以後更衣室由禾地法國人話事

躝喇馬琴

第時等埋普巴同包皮

齊齊變法國隊

首先炒左華為迪先

遲下小明碧基影帝走埋
應該好快就見到正選11個都唔係西班牙人

冇咁傳過囉

Although he wasn't scheduled to join Barça on Monday to meet his new teammates, Frenkie De Jong decided to advance his arrival and arrive to the training center this morning. He also met some fans at the training center who were waiting for the players.

Coutinho leave la

牙帽

死黑警抵q死

以為u4左

Lenglet好似未踢過國家隊？

有

係都華拉尼同烏母迪迪fd d

🔥 LIVE 🔥
📲 Follow Griezmann’s presentation at the Camp Nou!

冒警

著17

17號

上平台的波

17之前邊個著

無委任證，無警員編號
一律都係冒警既恐怖份子，市民還擊出於自衛

梅里路?

PACO>梅里路

會唔會入場的波

古狗留隊

好心涼

轉左上平台的波

著17真係費思不解

著23都正常啲，因為佢嘅偶像碧咸喺皇馬時斯著過

發咗一日夢 無曬心情睇電話佬
不過有少少慘 無得係球場出面玩

以佢咁鳩屎玩野嘅性格
轉下新number都唔是咩奇事

23唔係utt咩

其實件衫幾襯佢

啱架啦7號咁撚邪

唔記得utt著23添

7、23、32都係碧咸著過嘅number

不過著17好似冇乜意義

純粹保返個7字
好似有啲前鋒拎唔到9號就著19

咁樣就真係柒，凸顯自己次一批咁（雖然事實上係）

佢舊年肯來咪著到7號囉
本身古天奴無7號著都係留定比佢

7號真係唔多掂 明明著14號果時仲好好

下季
Dem phone messi
C7 De jong Arthur
Alba utt pk s2

現行
c7 s9 m10
r4 b5 av
alba leng pk r20

Griezmann: "I did not come last year because I had a family to move, my daughter was finally very settled in Madrid. I was not prepared, this year has been different."

"The documentary? It felt right at the time, if I have to ask for forgiveness I will ask for it on the pitch."

"It could be that Messi and Suárez are upset with me because they wanted me to come last year. I will try to fix it with lots of assists."

"I never imagined reaching this level, I am someone who enjoys the moment, Barça is one of the teams I used to watch on TV, I have been at big clubs and now it is time to enjoy at Barça."

"I come to try to improve myself, to find my place. I want to be important, I want to win La Liga, the Copa and the Champions League."

"The number 7 jersey already had an owner and my family and I decided to go for 17."

"It makes me happy to think about sharing 'mate' with Messi. He is the number one. It is a joy to be able to play by his side."

"I have two reference points when I look at sports. Lebron James and Messi."

"I spoke with Valverde, as Abidal said, I have trained to be able to adapt and be important in any attack position."

"The Brazilians? I love Coutinho, Arthur sees the game very well and Malcom can do damage on the wing."

好比面

Real Betis' LB Junior is now the best positioned player to arrive at Barça this summer. Release clause set at €40m but there's predisposition to lower the price. The Andalusians are near of closing the opción Alex Moreno to replace Junior. [Rac1]

肥佬比料

who

🚨 Betis left-back Junior Firpo (22) is best positioned to leave for Barça this summer. He has a 40M buyout fee but that price could be lowered. Betis are close to signing Álex Moreno to replace Firpo (via @gerardromero)

組nigga大軍?

niggalona

14果期有幾好

想佢著7號，古仔著番14號

屌 號碼有乜所謂 踢唔好比10號你都假啦
除左56810有傳奇意義 其他是撚爛旦啦

哥狗4
告魯夫14
羅馬尼奧大哨古華特吞精9號

Firpo 幾勁

C7不了

c7加錢換cr7得唔得

直接套現 C7 算啦

現實：

d11 so9 m10
r4 s5 c7
a18 utt pk s20
TAT

Valverde : Vidal Busquets Rakitic

Dllm vvd

係咪捻住砌兩隊波出嚟

好似無得不了
應該會留隊

點解係17號

古天奴賣唔出？

Griezmann話7號已經有佢owner 所以穿17

Griez啱穿7號多啲 佢穿17好似怪怪地
古仔啱穿10/11

無計啦 一個number姐
係睇慣咗佢地咁著姐

第一年古著14號都怪啦
睇睇下就慣

number大執位=玩死球迷

原來借左錢

正

正常 疤年年咁買法 嗰人工structure又咁 邊有咁多錢

呢五年洗錢多撚到

如果屁返嚟，丹會唔會讓11號

要係美斯退休前屈番個歐聯番黎， 在所不惜

人地祖雲達斯要幫C7味一樣洗錢倒水咁

麥斯高美斯去華倫

吓人地除左de ligt全部免簽架喎

到疤做銀河廢艦

為咗等小花榮休而大灑金錢
但卻唔知道問題係教練到

好彩刷到美斯沙維小白佩老大影帝 已經慳左5億有突啦
未刷到哩班人之前疤只係得兩次歐聯
金錢足球先係正常 青訓足球只係我地死好命刷到一代皇朝

一個當打美斯都唔止5億啦
冇美斯巴塞有今日？

但呢幾年既支出同回報唔成正比

洗咗好多冤柱錢

舊年好撚近磅
比華狗條仆街敗撚哂

問題係依加借+欠左好多錢
2021高層換屆後極大可能一蚊都冇得洗

咁美斯當打果時物價又冇而加咁高 c朗先8千萬 美斯最多咪2億

Barça made one last effort to convince de Ligt to sign. Bartomeu wanted to personally fly to Amsterdam in a similar style he did with Frenkie in January, to meet face to face.

However, Mino Raiola said that they wouldn’t sit unless Barça offered what Juventus offered them. [md]

瘋狂開空頭支票 重要擴建球場
準備變阿妓

華爺爺

叫佢食撚屎

講起就嬲

所以要簽日本仔賣波杉填番填數

點解電話咁快就有得跟操但迪莊仲未得既

簽比B隊有撚人買咩

但17號望落真係好怪

唔係有跟咩 見到佢

華三季 三冠王

可能我見嗰幾張特登揀起有電話既黎登睇唔到

柒三季

有冇人知拼圖王去左邊 消失左2個了 好擔心佢

你幾時消失

又係呀蛇黎？

縮左入MH POST搵自己既存在價值

媽我好急 都係

你幾時死

你地唔會出到場

史上最貴睇波團

尼圖味打下國王盃囉

三柒王

巴塞幾時賣人 再唔賣要破產

多人到依家

Ai

Utt 上番8成先講

佢比狗塔左 寫信比佢把啦

監獄組拼圖?

Lenglet好過

珍

含撚吧

De Jong is pretty lonely in the training, no player is really trying to talk to him.
Obviously his relationship with his teammates will improve with time.

張櫈都未坐暖

De Ligt will arrive today in Turin & will undergo his medical tests tomorrow before completing his transfer to Juventus. [Gazzetta]

Matthijs De Ligt is ready to land in Turin, Juventus will now have the best central defence in Europe with him, Leonardo Bonucci & Giorgio Chiellini. The Dutch defender will cost €70m + bonus. [La Stampa]

冇了

只要美斯想 隨時都能終結比賽

人人都有幫派 得自己無

本來有施利臣

美斯歸咗隊可能會好d

人地南美幫

望住dybala.jpg

25復操了 重有冇機

操他媽的 別回來

應該冇乜，轉會太貴兼且前場位置嘅其實都幾飽和下⋯

淘寶可唔可以俾件6 號出黎
想迪莊著

美斯又唔識英文又唔識荷蘭文
點解會好d

同拉仔、達仔、杯麵玩啦

復操？

跟好兄弟去祖記吧

Careles Aleña has given up his number 21 shirt as a gesture to Frenkie de Jong, who has worn the number during his days at Ajax. [Mundo Deportivo]

應該溝通唔到
有邊個英文好啲?

古天奴

睇唔慣電話著17

D號碼亂晒咁，古仔岩11，電話岩7，dembele著17襯d

Dembele 17

拉芬拿仲未走？

尼馬話最好回憶係巴塞6-1巴黎單野堅定流？

堅既話仲點面對班隊友？

可唔可以係你走先？

❗️UOL Esportes has announced that their footage of a 2nd interview with Neymar on Saturday, in which he revealed important information about his sporting future, has disappeared. [md]

The 3-hours long meeting between Neymar and PSG was intense, and it's certain that he won't be participating in the friendly game against Dinamo Dresden on Tuesday. His participation in PSG's Asia tour is also in doubt. [MD, 🥇]

The meeting was 'cold' as it came after Neymar's comments saying the remontada was his best footballing memory. The player hasn't undergone the medical tests for pre-season nor has he participated in any training sessions with the team. [MD, 🥇]

He met with Leonardo, the club's new sporting director, and the club's perception of his actions can be seen by the fact that he's yet to be included in any of the club's posted images recently.

🔵🔴🇯🇵

其實我地真係有咁需要尼馬咩
前場爆哂人咁濟

鈮不嬲25

721會唔會係香港endgame

完全唔使
賣人加買左閘就可以

phone 球王 丹
古 維 迪莊
艾 utt big 杯
禁打會唔會係最好

電話踢中會唔會好啲呢

Víctor Valdés will return to the club as the coach of Juvenil A. Talks with the former goalkeeper are planned for this afternoon to finish the conditions of his contract. [Mundo Deportivo]

竟然唔係著6號

19

唔知wow咗未

打飛機時間

Barça have decided to buy Neymar, with Bartomeu leading the operation. The negotiations for the player will be between Bartomeu and Nasser Al-Khelaifi. Neymar is key to Barça's strategy.

🔄 Barça want a swap. PSG want money.

[CatRadio, 🥇]

cls

Barcelona have confirmed that a Johan Cruyff statue will be unveiled on August 26 in front of Camp Nou 🙌

🚨[@ParisUnitedEN] | Neymar met with @leo_de_araujo upon arrival at the training centre, the sporting director reminded the player of the club's position, namely that if a club accepts the financial conditions (which is €300 million euros) set by PSG he will be able to leave.

🗣[@marcelobechler] | On IG Stories:"Has Coutinho been included in Neymar's deal? There's no offer for him, at Barça they rely on him as informed by President Bartomeu and Abidal."

我既理想陣都係咁

Key mud 9

買電話佬係為咗放丹落後備
馬琴:

如果真係要影最多影子自己出錢+古/拉換
但依家D波衫No.都Full鳩哂
睇怕會犧牲丹先過古拉

幾時先賣到拉

如果肯古拉加錢，我諗大部份球迷都會想 deal
丹有潛力大家都會想留

但對面淨係要 300M

唉屌，睇下巴塞幾撚ON9，賣走件寶

電話要得17
潛台詞就係巴冇諗過今個夏天放古走
雖然用古拉換到既話會平好多
但應該冇咩可能

依家見到佢個樣就無名火起
不過佢返巴既曝光率實低好多
依家成日見到佢咪又係佩狗背後谷出黎造勢旨在激你巴塞

好似見過佢喺公海講野
不過喺波台就銷聲匿跡

無所謂
Dembele左右走
Griezmann左中右都得
美斯名義右實際中

咁佢無賣到

係放甩左買唔返

睇佢咁25，仲有機會返嚟嘅，不過可能喺久保踢一隊果時先得

美斯守龍都得 同碎油一樣

其實真係好勁
睇fc東京哥時踼到完全唔似18歲

少少錢都咁孤寒唔俾

仆你個街見到久保就嬲

佢之前立哂flag 柒得咁交關 可能過唔到自己個關姐

美斯唔係出名關心新仔咩

家陣d新仔都可以笑9佢無美洲盃

講真怕咩 波台大把人無撚恥到賭呢賭路走數賴皮水都唔撚潛日日9up架啦

放題其實找左數
唔好再提ok？

其實無諗住影射u

呢度班人好能小器的

古拉換 換你老闆咩 唔要既就質比人當人fifa電腦？
最好到2022幫卡塔爾宣傳世界杯丫

De ligt 67.5m仲平過de jong?

拉比奧特老母
伊卡迪老婆
De ligt經理人
祖記

係咁架啦
本身又唔識人
如果deligt一齊就話姐

古14丹11電話7馬琴17咪仲襯

佢不嬲21

見到佢個樣就憎
希望佢踢唔起

alena心諗你黎左我又少左出場機會

丹 後備變大後備
馬琴係咪可以縮返去b隊？

完季都未找數仲好提

贏到r連就找數

姐係唔洗找

is

可恥過林奠

學牠的

碎x

牠狗也不如

雲集球壇三大經理人

呢啲麻煩友係蛆呢啲強大嘅意大利佬先舞得掂

有導彈

邊能個跳草裙舞
支導彈就射邊個

爭個文迪斯

牙朗？

買埋摩佬就一流

DADDY教過國米唔會啦

意佬黑手

沙狗都教過爛玻璃啦

邊個唔過嚟祖就炸邊撚個

3億屁馬

After missing out on Matthijs de Ligt and Manchester United turning down Lindelöf inquiries, the board will bet on Jean-Clair Todibo as Barça’s 4th centre back. [md]
喉舌都唔吹de ligt了

係DADDY自己話過唔會教宿敵
佢有教獌但軌獌算唔上世仇

屌你特警

冇人講影帝生日

有錢追尼馬無錢追De Ligt 都on99
又浪費美斯一季

Nike shop 淨波杉559 係味貴

退啦佢

古

古ig remove左巴塞個名

電話有7號着了

唔係真係換尼馬啊

追屁馬 咁電話打邊

hi 黃poa美欺

咪再提ok

so9後備

根據《加泰電台》報導，巴塞已決定簽入尼馬，巴塞希望以現金＋丹比利或古天奴或拉傑迪或馬爾甘(四揀三或四揀一)的形式簽人，但巴黎聖日耳門則希望實收€3億歐元現金。

最好就古加垃

古+馬 好啲、丹係非賣品

岩岩收到email話黎緊西甲飛已經on sales
但點解我上到去 個網頁係blank page...
有冇巴打試下？

用電腦轉browser再試下

快d 比番件7號基沙文啦

私奔了

古仔好撚慘

認真拉仔依加值幾錢到？

尼馬 電話 美斯
Arthur 影帝 迪莊

呢個陣

5m

古+拉+馬換25，deal？

電話：7

尼馬：11

丹：是但

人地要錢呀

Griezmann is the 14th player to wear number 17 for Barça: Amunike, Celades, Bogarde, Petit, Christanval, Mendieta, Van Bommel, Giovani Dos Santos, Pedro, Alex Song
, Munir, Paco Alcácer, Murillo.

巴塞隆拿 正式回購2個月前賣走的 伊巴後衛 古古里拿 Marc Cucurella，轉會費約400萬歐元。

又蝕

大家想嘅事情發生了 連登許願池

中共倒台

唔理蝕唔蝕
肯聽fans 聲音！
我愛大雄

撐大雄=fake bar

希望唔好又累左個有能力既人

其實係用黎交換影子既籌碼之一

之前cucu入巴塞波瘋狂慶祝

而家係咩心情

其實買完再賣

袋住先啦中坑

睇黎買完電話山窮水盡
咁即時400萬買返CUCU仲實際

今季個轉會應該完左

Morer Barca until 2020.
40m解約金

後衛平過中場正常

依家球壇好中堅真係難求 遲d100m中堅應該不遠

其實買到deligt就搞掂
Tdb果啲完全未掂

❗️Malcom wants to leave. His agent met with Barça executives to tell them his desire to search for more game time.

Arsenal are heavily linked with the 22-year old. Barça want €60m. [cat radio]
華狗同高層班含家產應該要同佢講聲對唔住

一個長期有正選打 一個都冇乜機會比佢踢
點樣完全唔掂

Barcelona and Chinese consumer electronics and mobile communications company OPPO (@oppo) renewed their sponsorship agreement for the next 3 years

洗黑錢

De ligt done deal

Go Juventus

I am happy to be here

轉死性

Barcelona offer PSG Coutinho + Umtiti for Neymar. PSG accept Coutinho, but also want money. They are not interested in Umtiti. [cat radio]

Barça have orally offered PSG €40m + Coutinho and Rakitic for Neymar. Nothing has been confirmed so far in writing. For now, PSG are remaining firm. [l’equipe]

煩唔撚煩架 日日係度講換 換你老母丫換
根本球壇換人交易就極少 fifa上腦咪撚黎叫春啦 都唔貼地既
咁撚中意屁馬死去psg討論區啦
以為全世界球會都好撚恨要你疤塞球員咁

咁依家唔係我地打飛機話換 係巴報價真係換啊嘛

其實巴真係唔應該再加錢
一個方案，古換屁
唔換撚就
又加人又加錢
好似我地求購咁

古換屁 psg老閪都唔換啦

唔換由鳩佢
古踢番中場

咪 中場夠人了

安部會跟大隊返日本

De ligt係年少早成罕見中堅
先至值呢個價錢
Todibo呢啲先係正常情況好無

D人痴鳩線都唔係第一日知架啦
機會都唔多個下下要人踢到球王級咁
Alena咪就係咁樣比班友踩到變返地底泥囉

d媒體唔係一直吹，買cucu再賣去賺錢咩？

屌你老母de ligt

應該睇季前賽表現？

算啦，巴啲垃圾高層點夠玩

其實今季補咗前中位置都算唔差
係差教練位囉屌

迪列好似1.5億解約金
如果keep到表現兩年後應該會俾psg瘋狂追求

分分鐘拎黎換貝迪斯件力架4號

真，講到咩完全唔掂，大佬一係冇睇波，一係就要求高到傻

好老實已經無邊個coach啱教又請得到

摩連奴 we trust

📺 [Esport3] | Barça have already decided on a substitute for Jordi Alba and will finalize the deal next week

🔶 The priority is Junior Firpo, from Betis and Cucurella has been discarded

下 但啱啱先買返cucurella

買完再放

我屌大雄老母 乜鳩轉會黎

大雄都反达哥 反伊巴

賺錢囉

碧基老
Lenglet慢
Umtiti 廢咗一半
Todibo unproven

De Ligt 19歲已經咁勁都唔簽食撚屎啦

艾巴對利柒撚到之後仲夠疆鬧fans

懶叻 以佢身價 年齡 表現 合格有突啦
慢從來都唔係問題 巴塞要用波好 邊有咁多咁全能 有都大把人爭

年年都屌老鼠屎
但年年屌屌下又變左吹奏佢
完季又屌過
無限LOOP

諗唔到主席上季表現有咩可以挑剔
佢上季踢到咁都叫老鼠屎既話
成個球壇應該得雲迪克係合格

都係嗰句，依家中堅位有補強係好事，無都唔係大問題
或者到時等 De Ligt 係祖記吸完經再買囉
FF

Yes
Btw清古啦 如果有隊買

我怕遲d個主席無錢買人 依家大雄上任之後洗左差唔多10e
講緊依家透支左好多野 要還架

你季初係咪冇睇波

根本夢3養大左某班人個胃口 個個位都話要球星
巴塞從來除左青訓出左碧基佩老大之外 根本冇乜中堅球星
馬斯已經係一個好例子 巴塞要既唔係天價最佳/超新星/完美中堅

📰 [SPORT] | De Ligt's release clause with Juventus will not be valid until June 2021

🔶 During the first two seasons, a possible buyer club would have to negotiate with Juve

🔷 Only then, from 2021, will the exit door for De Ligt be open in exchange for €150 million

季初係垃圾黎 場場都on99等退休
但係之後中段發力 又成日頂撚爆對面 有幾場都係靠pk贏返黎

幫牙朗衝6金球不走了

6>5

請珍惜主席，我驚唔係吹得好耐架啦

2>0

美斯的國家隊獎盃櫃已經壽終正寢

5>4

列基佩治已經離開一隊的集訓營，回到B隊繼續操練，原因不明。換言之今夏的熱身賽應該見不到他了。

📰 [AS] Barca cool on move for Neymar due to injury reports.

🔷 Barca has consulted specialists and are concerned about the metatarsal injury that has been troubling the Brazilian.

🔶 Specialists believe Neymar has broken the same troublesome bone in his toe for a third time.

time to say goodbye

帶埋Alena返B隊吧

Mino Raiola about de Ligt's move to Juventus: "Barcelona? So much bullshit have been written... not even Walt Disney would have written them."

"It’s not a question of who wanted him the most, but Juve are the best team for him. For a defender it's important to come to Italy. If you are to become the greatest in the world, it's a necessary stage.”

世界體育報：巴塞青訓球員沙維西蒙斯尚未與球會續約，加泰隆尼亞俱樂部希望這位16歲的中場球員在完成學徒時間後繼續留在Juvenil B累積經驗。而西蒙斯的經理人則是吸血鬼拉奧拿，他已經為這位荷蘭U16新星提供了幾份其它隊球的報價合約。然而，巴塞方面仍然確信，由其父親主導談判的續約協議已經接近完成。

from fb page巴塞球衣活動基地@FBFC

我屌你老母..又係拉奧拿

係咪得疤菜極端球迷組織無空對空導彈?

無錯又是我

有都拎左黎加獨先喇

馬德里球迷會都有既話 點加獨牙ching=.=

開始傳屁馬去蛆

⚠ #RUMOR Marc Cucurella, who was bought back by Barça for 4M from Eibar, could join Getafe. Barça will now sell him for 8M+2M in variables [goal]

☎️ℹ️ On Xavi Simons:

👉🏼 Negotiations haven’t been fruitful yet, but all parties want Simons to continue at the Barça.
👉🏼 Other clubs are interested, but it’s been so for years without leaving intentions.
👉🏼 Not true that there’s been a demand for direct promotion to Juvenil A.

黑白配

果然

de jong2日前話無人同佢傾計
今日就個個post相tag佢
大雄我屌你老母又話追25馬
deligt done deal 就話25有傷唔買

希望賣撚左拉佢
冇撚用

高層: ok 賣古古里拉

Barça leaders have fired four youth coaches this afternoon. There will be a big remodeling in La Masia where almost all the coaches and staff will be replaced. [Albert Rogé]

又話著重青訓
巴啲高層同港共政權有得比

靠依班能樣搞加獨真是聽仆街

賺成倍
屌你老母自己用好過啦4m

唔好追25啦
而家古打中場 丹又後生潛力
25馬又煩 之後咪又25多次 25改唔到 同埋佢好似玻玻地璃

Of Rakitic's 2535 passes in LaLiga last season, 671 were forward passes (26.5%)

So 1864 passes were backwards or sideways. That's 73.5% of @ivanrakitic passes.

如果屌古橫傳向後傳
理應要屌埋佢 仲要場場正選呢條友

古 dejong arthur
開定盤 下季有幾多場正選會咁既樣

0

搵我踢都得啦 我仲後生d

盤古人類是不會咁做的

我踢波勁過影帝啦 小 場場行行企企

咪撚買啦 變左玻璃腳啦

我仲識做dirty work 全能到仆街

我踢街場茅能過拉膠啦 小

屌

無影我幫你含